反包圍！係反。包。圍！唔係彌敦道鳩跑比賽，明唔明！？

係條大直路到鳩跑有咩用？根本唔需要咁多人鏈，應該分散形成包圍網去圍狗先會俾到壓力啲狗！

係條彌敦道到跑有柒用咩？

包圍呀！係包圍呀屌！包先有用，包先分散到狗力，唔好集埋一堆！

圍呀！！！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

圍呀！

你畀隊第七艦隊我。我即刻做畀你睇

無出手既覺悟，幾多人都無用，明明一齊衝既話，至少十個手捉打一隻警甴

不如講白啲，反正大家都知會有勇氣出手嘅十分一都無，與其集中一點係到俾狗容易對付，不如漫山遍野咁打遊擊，仲可以分到狗力俾機會理大手足走

反包圍！！！